# MijnSubclub Portaal

## Introduction

> Ledenportaal voor Subaru Club Nederland

## Code Samples

> Worden ook calls gedaan naar de RDW voor actuele voertuiginformatie

## Installation

> Installatie zou eenvoudig moeten zijn, procedure komt nog.

## Externe services

- Sentry voor monitoring
- BitBucket voor versiebeheer en tickets 
- Toekomstige Slack integratie
